[美國大選]呢個黑人心水清, 講人話

好清晰，藍絲狗不敢面對

Perfect

兒登五毛:fake news,睇少啲大紀元啦

痴線，思路清晰、口齒伶俐，好似rap 緊咁

推

做過空軍係唔同D

好勁完全冇停頓,講足8分鐘
清晰又講得快

白左： 佢收左錢講呢啲野

做得律師

FC撚洗唔洗FC 下佢係咪黑人

This is rhyme yo

好撚有說服力，黑人、貧民區、眾議員、退役軍人，人地絕對明白侵侵做過啲咩好事

口才

思路清晰，口才好好

左膠：you aren’t black

佢喺嗰區輸咗

New Jersey 係傳統藍州應該話成個new england都好撚藍佢有咁嘅成績算係咁

這不是採訪，這是一首7分鐘的Rap。

條友好撚勁

免配樂！自帶節奏

心水清

真係有point

一直唔明點解侵被人話recist

就係要呢啲

好流暢 講得好好
連登仔之前仲係度叫d黑人去死
而家有黑人企出黎講野就轉哂

不過好似選唔到

佢好叻 措詞精準
犀利
應該可以疾到啲冚家產冇聲出 或者抆武器

好撚中point
班BLM根本就唔撚想做唔撚想付出就有飯食
唔記得之前睇過咩報道話阿仙奴有個球星有財務問題，因為要養晒非洲幾十人嘅親戚（好似係桑治）
Trump創造更多就業機會根本無撚用因爲嗰班撚屌只係想飯來張口，但就打住BLM旗號攞光環
好撚嘔心

Pin 依個！

好勁。。。

感覺上佢好耐冇出過影片
當年好鐘意睇佢諷刺中國

Right not equal to win

Respect

呢個清爐訪問d人不嬲高汁

trump為黑人社區做咁多嘢，班左膠乜撚都睇唔到。

因為佢哋唔係既得利益者
同埋都只有黑人識咁諗
blm班力架只係想不勞而獲，而唔係要工作機會

Leftist表示：
“YOU AIN'T BLAAAAAACCCKKKK!!!!”

佢認為共和黨係比機會你發展，比你展現自己嘅能力，比渠道你去參與社會事務

而民主黨係比甜頭你，但你仍然係社會最底層，靠著政府過活，自己嘅社會地位根本冇提高過。

NTD
個別人士無咩參考價值
你肯課啲金你想佢講咩都得

唔通你見到咁多黑人示威你唔信
你去信一個半個街訪咩

黑人戴maga帽會唔會俾人話racist

民主黨: 冇架喇，個社會係歧視你哋，你哋黑人就係命賤，等我比少少福利幫下你算啦
共和黨: 每個人既未來由自己決定，不論你係白人、黑人、黃種人

成個美國充斥住垃圾media同social media
呢啲理性conservative片永遠係Youtube Twitter Facebook CNN 都睇唔到
咁耐只係睇到Youtube Jordan Peterson啲理性conservative討論片
但佢係加拿大教授

因台廢言
前幾日撐侵遊行上台果d又係收gop錢呀？
其他台做訪問果d都係收錢？
因為係ntd訪問，因為係黑人，所以就當睇唔到

永遠唔會係右手邊recommended度出現
就算search都唔一定會出現

聽佢講野唔知點解好舒壓

咁其他media都係咁做訪問既
你咪睇下newsmax睇下其他人點講囉

事實黑人支持率升咗成倍有多
而佢講既野基本上你係track到
呢4年失業率股市都反映到佢既政策你有效
而投侵既人超過7200萬
都多過4年前

個訪問係想帶出一d 少數族裔支持侵既point of view 關信唔信咩事

心水清到
思緒清晰 滔滔不絕嘅論點
就算有其他人知道同明白佢講嘅呢堆野
都好難一時間咁樣講出黎 我諗可以話係講晒連登仔想講嘅野

不如你試下反駁佢既論點

侵侵次次吹噓完啲經濟政績都畀人用數據踢爆有水份
做得個三兩年其實唔會對經濟格局有咩大改變
正正常常做得唔太衰嘅話延續到上屆留低嘅升勢好正常
美國本身底子好，衰極都有個譜

咁講啦，有屁你就放
我講咗失業率股市，你咪俾啲數據黎踢爆囉

事實係，呢4年失業率創咗新低
個股市過百次創新高
黑人支持率上升
點吹噓都好，呢個論述有冇錯先？
「美國底子好，衰極都有個譜」
咁不如俾韓國俞做囉，反正個個做都差唔多
都唔知爭咩爭，溝埋做DEMPUBLIC呀笨

笑撚咗

真 仲要d points 完全唔重覆

好多球員都係咁
艾迪巴約同E保都係養全族

Jordan Peterson都唔撚係conservative
其實佢話個自己係屬於傳統偏左liberal
但依家佢只係一個帶頭講正常邏輯嘅人
奈何班左膠見到任何人唔係極左就當你係極右racist sexist bigot

btw勁鍾意佢. 講嘢勁公整, 對住班弱智左膠又有耐性。著衫宗好撚有品味添

Trump在位時經濟好：香港底子好 衰極有個譜
Biden在位時經濟差：全球大蕭條 叻極都高失業

黑人天賦 開口就係rap緊

因為主流媒體都係Democratic, 左媒日日都係到洗美國人腦，特別係洗啲冇讀過書嘅墨仔同埋黑人

感謝字幕

呢兩三年美股破左幾次頂，係講緊經歷完貿易戰同支肺之後短期再破

呢o的咪對經濟格局有影響

駁唔撚到就因台廢言
比多個你聽啦 magahulk 係加州比華利山拉足幾個月隊

好撚犀利
所以民主黨根本就係圈養黑人

大陸仔五毛：fact news

push

你條On9左膠，仲未答到我

Lock up 黑人、racial jungle 、predator 、you ain’t black ，算唔算racist

仲有啲黃絲愛登力狗

講得啱啊！

只要你身邊嘅人都係覺得可以做得更好，
咁就會自自然然做好。
如果身邊個個人都話做唔到，
你都會覺得自己做唔到。

根本係啲人未試就放棄，
然後就話係社會錯。
只係想飯來張口！

同香港一樣。
只要相信會光復，
一路做落去，
就會有成功嘅一日！

共勉之。

沉默嘅大多數

起完你底就知你請講嘅野無參考價值
屌你都廢事
祝你死全家

FC撚：he ain’t black

屌 真係黑人先敢膽講黑人懶同唔肯改變現狀
「反正失業有乜所謂 佢地會幫我再搵工
又或者有經濟援助」
依個先係導致黑人會懶嘅原因

大紀元

但肯去做軍人既黑人已經算係比較上進...

曬黑咗姐嘛

Lafii看了兩分鐘忍不住檢查是否設定到加速，結果速度顯示：正常😳字幕小編給你個五✋🏽7 hours ago22

黑人講嘢真係好快，又有節制感

講得好

呢條友出晒名啦

好睇

Push.

入去 以為開咗 2x speed
諗住禁返慢少少
點知無
跟住再開 2x
享受下極限速度listening

呢啲咪值得尊重囉 洗撚咩BLM

黑人rap慣

睇曬 講得好中point

雖然佢話自己 classic liberal
但佢擺明conservative黎
信教 反墮胎 呢啲佢都擁護

利申：係佢fans
佢講嘢勁有point
Ben Shapiro 都幾好
但PragerU就唔好睇啦，呢個有啲伏

講侵好就叫講人話笑死

我地知冇用 白左知先有用

呢d 先係BLM

喺支那哩啲叫“扣鳩你帽子”

佢最明白係好總統係唔需要係咁施捨啲窮人
應該低稅，小政府，自己發奮向上

留名今晚睇

好撚勁

睇到又點，點會提 ~
班左膠係用社會福利主義去撚班蠢+窮嘅黑人
左仔最想就係黑人代代都係地底泥，任鳩佢地撚

點解全世界都想封殺自己
係咪真係有deep city
連美國都轉型
係咪想去番一王統治時代
有冇人可以分析下

自由

classic liberal都係信教架啦

一陣又會有人話你discrimination

事實我到依家都對新唐人同大紀元呢D 都仲係好有戒心

佢真係收咗錢

咁你有冇point駁下？
冇就縮返入龜殼啦

呢啲真係比嗰班冇腦死黑鬼拖累嘅黑人

who said that?

John Stuart Mill
喺佢個個年代就已經唔信
仲唔好講法國個邊 幾乎一個都唔信

咁阿侵又確係把口幾賤嘅，唔係幾識包裝自己

所有前民主黨總統

ai 已經係人辦

Bro
侵B

美國民主黨 關 classic liberal 咩事？
知唔知點解 classic liberal 要加 classic ？
咪就係因為 美國民主黨 玩爛咗liberal個term
搞到大家要出黎同佢 劃清界線

所以捐左幾十年錢比非洲佢地都仲係咁窮

佢所謂反墮胎並唔係一般嘅反, 而係分開兩樣野:
對與錯, 合法性

佢有個talk係咁講：
墮胎當然喺道德上係錯. 但好多時錯嘅野唔等於應該唔合法
呢個世界好多錯嘅野係合法, 啱嘅野係犯法

咁好喇, 如果你覺得墮胎係錯, 但應該合法, 咁究竟你係反定撐墮胎?

條線係點分其實好複雜, 所以佢自己其實講明佢係無結論.

btw, PragerU D片冇話唔應該睇, 但一定要有獨立思考. 例如中東問題非常一概而論, 咩前因後果都唔解釋, 但就叫你支持佢嘅講法.

白左：niggas can fly oh wtf
he got paid to read this script

條友選輸咗
不過佢嗰區近40年都係藍區

如果有個黑人向上爬到
會俾人杯到仆街

you ain't my nigga you traded your soul for money homie

等於建議大家用 linux 時，就會有 d 撚樣話 linux 好難用，呢樣個樣，洗香港人腦，特別係唔熟科技既人

FC 咗你個FC撚： damm yea he ain’t black

即刻 follow

口齒好伶俐

佢自己大洗都係一個問題黎
佢果代一發達就係咁買金飾
洗晒就無

屌個招牌有支那版

咁長我竟然睇晒, 條友有能力上台演講

條片留言都有人講

授人以魚 不如授人以漁

字幕小哥遇到了前所未有嘅挑戰

中文都講唔到咁快

Ain’t black

成功者在少數，失敗者在多數

而他們是一人一票的

講完

成功者在少數，失敗者在多數

而他們是一人一票的

你可以話民主黨策略失敗嗎?

講完

真
做左好多當年做唔到既野
之

只用幾個月準備，無金主，
佢已經好叻

啊～＃你個川粉～＃你唔睇主流英文媒體～＃你支持獨裁特朗普～＃你唔FatChick～＃你輸打贏要～＃你咁支持侵會輸美國民意架dllm～

最正喺佢講埋democrats同republicans 既分別

左膠對軍佬抆武器
我都想睇

睇佢抆唔抆得切

咁又大把黑人爬到向上

Linux 對end user嚟講真係難用呀嘛

思路清晰

佢有樣講得岩
對窮人唔係應該淨俾福利
而係要創造機會俾佢地自力更新
咁先係真正對低下階層好

咁叫你班白左搵個正常人咁讚敗登囉

有支那人講人話，你就原諒佢地？傻閪

正撚到

相同言論，點難用？

對唔識科技既人唔應該淨係做 end user
應該學習同教育，發揮創意同想像力
用 linux

連登不嬲最racist
跟住你一話佢就屌你係左膠

真, i cannot agree more

正常人

呢個一定係白人扮

民主黨 真。 racist
侵當黑人係美國人，民主黨當黑人投票動物咁圈養,當人地唔餵食時就話人虐畜

但大部份黑人都撐拜登。

唔使返工有政府養

重點
唔好再扮自己係受害者

片中人的Twitter
大家快d follow

7個月準備已經破左共和黨12年紀錄，繼續挑戰應該遲早都贏

唔keep住你窮，你又點會一直需要佢

仆咗落 瀝青池

好感動
全人類既戰鬥
正義對抗邪惡

[11月18號]美國大選新聞總匯

利用人嘅惰性

中晒
BLM問題根本同支那玻璃心一樣 自願墮入受害者心態

推post講得太好

乜都連登仔連登仔
你唔係？
On9 擺明個啲假膠引戰撚
洗理佢地

Tech giants升到痴晒線貢獻大市最多
咁都可以入侵仔數？
而且呢啲科技巨頭最受惠於民主黨

反而係貿易戰之後幾個月數據開始差晒
疫情處理得差又影響經濟

你搵返數據啲蛇仔圖
好多侵仔任期升嘅數字本來奧巴馬時期都升近
走勢無加劇

好撚正

佢唔係為錢 係為左美國

Biden: fake man

如果係白人講呢句...

父母移民美國
自己一步一步白手起家

應該係話要有返咁上下頭腦先做到空軍

真係既
北韓真係靜左好多
之前侵侵未去北韓，仲炸鳩南韓既島

不嬲都話唔理侵幫唔幫香港，佢都係一個值得尊敬既總統

成個世界都靜哂
2010-2015果幾年真係呢到打果度又打咁

好大對比

挑機

好撚勁
好似唔洗時間組織咁
但就已經好有條理好清晰咁講晒啲points 出黎

冇錯呀 各位手足一齊行多步繼續堅持落去